買咗三國志14嘅入一入嚟

退咗未

退左我唔敢講話唔好玩，因為玩得唔耐，不過都係鐘意玩11

未

當施捨比乞兒

我覺得好玩

買左 先退

唔知係唔係display卡定底板問題
玩會神機

搞唔惦 就轉買ps4版

前面幾代都無退

啲人屌13，但係我覺得13pk好過14

解釋下

NS玩家 猶豫緊入唔入隻13pk玩玩

11都係咁玩架啦 後期好煩作業式操作 今集D野又平衡左 攻城難左 人物特性多元 今集係的確少左野玩但唔代表唔好玩 希望出pk補多D玩法

都係9既感覺好 依家三國志變左質

留名

+1 但14會唔會出switch

遲早會 但而家14都劣評如潮

無內政
無兵種
無舌戰
單挑剩睇片
仲同9代比17年前既game遊戲性17年黎冇進化過，畫一堆新圖成班傻仔就J到出血仲要等PK版買埋剩低果半隻game

成隻game最正既地方就係睇steam D負皮
笑撚死 證明光榮D打手多到

400$咁嘅遊戲性小到過份
玩破解算

日本仔：你地D錢咁易賺

講真 寧願佢出返9代重製版
改少少系統野 用新畫質 新AI已經吸引到好多人買

手機抽卡一千幾百猶如垃圾，單機game賣幾百就覺得佢垃圾 唔怪得知越黎越少人整game

13連PK都用左好耐改左好多野
就咁用黎比14又唔公平
何況steam9成負評都係開唔到驚

我覺得幾好玩
呢一隻玩宏觀戰略同半即時制唔係個個啱心水
但個內政係可以做好D
簡化得太緊要就冇左種田既趣味

我依家都係玩返9

9如果down 「優化伴侶」，個app名係咁
ai會勁咗好多
同埋玩啲人改嘅劇本
可以自己封路，改城市位置
真正打仗要行勁遠

9真係最正，但始終內政/文官系太單調

上幾集都有玩，今集見到評價唔敢買，好似係自動戰鬥...？

same

最唔中意係冇得一次過探索

真
14個節奏慢撚到
半即時好撚垃圾

所以我冇退到
不過今次呢隻真係幾垃圾
暗榮啲錢攞哂去開發仁王2
最近大蛇3又係hea整
呢幾年賺咁多錢除咗仁王都整唔到隻好玩嘅Game

個人感覺14係用軍師既角度出發
唔同武將式咁親自上陣指揮
比你體驗 白痴武將帶兵出征 然後激Q死個軍師個種感受

集Game 15蚊淘寶有
益支那人好過益光榮

多人整垃圾就代表你要整垃圾唔怪得知越黎越多人整垃圾game
又唔諗下點解total war / civ / paradox / endless 可以整隻似樣既game仲要賣得平過你
喔我知點解，因為傻仔見到市面多爛屎，就決定食舊唔爛既屎
既然有人連屎都食，何必嘥錢同時間去整game

你覺得佢係屎咋wo, 我覺得佢ok wo, 咁課幾百有幾閒，你覺得佢真係垃圾咪唔好買，你覺得佢係垃圾姐，唔好覺得你代表到全人類 真係垃圾自然會由市場淘汰

我都退咗

賺撚
連登仔最吹奏既三11銷量10萬都冇

暗榮根本唔撚想再出三國志系列
開發組得幾個人，整到隻game出黎就算啦
仲講咩遊戲性吖

佢Hea出隻咸濕排球銷量都屌打三國系列

如果佢d人物畫風放入total war度就完美

其實睇到大志咁縮骨慳皮就知咩事
堂堂旗艦game縮到變網頁手機game
根本佢自從DOA賣衫賣泳衣賣到上左癮之後就hea做策略game
不過你又吹佢唔漲
反正鳩整都有死忠護航

ok la
課金抽蛋為張圖
買三國志14都係為張圖

三國志系列永遠唔會將之前優點保留，將缺點刪走
新一集一定推到重來，問題出咗咁多集已經好難再突破，開發費唔高創造力唔夠點會好玩，尤其近幾代簡直垃圾，呢個世代仲可以出呢啲咁網頁遊戲，ok都算如果好玩嘅話，但真係唔掂嘛，個系統越來越簡化，差唔多嘅頭像，差唔多界面，缺點一籮籮，仲要賣咁貴，仲要你明知佢一game斬兩件賣，嘩！大佬唔好再當人水魚啦，呢種行銷策略其實好過份，唔會再上當

個問題係koei game ai一向白痴，仲要旨意佢話事？！
戰略遊戲但唔到你控制有咩好玩

咁多集都睇到厭啦咪又係嗰個樣

但係total war 果d係寧捨樣衰

其實最大穫係冇兵種揀

真，我都係玩到依個位先死心退game

越出越衰
等出加強版兼特價先算啦

仲有無link下載到？

買無雙都冇咁嬲

啲強國網有得下載